原來拉莫斯

成個2018年冇食過紅牌

佢整親沙拿應該要終身停賽啦